媽咪麵究竟係咪未來人

邊有可能次次都中1234次都仲可以話係巧合。仲勁過印度個盲佬預言家